【求教】「藍絲天使」李偲嫣病逝，咱們眾多藍絲fans以後應該如何解慾？

以後邊度可以同班愛國愛黨嘅密友一齊360度四龍入洞？
梁振英在Facebook已經封鎖了我的提問

仲有馬蹄露

馬蹄露做天使不夠班，很乾

你竟然知

藍屍緊係一齊落地獄同佢Gathering 啦

咁重口味

咱們愛國愛港的藍絲不是每次集會後都是飲茶然後優惠價幫襯天使的嗎？

很怀疑你是不是假的蓝丝用繁体字的吗

馬蹄露，聽名都知道潤